# Dropbox

> 从来木有见过的一道题。上来有点慌，后来发现是Word Search的变种。题目叫做Frenemy，就是说一坨n个关系有点复杂的人，有的一对人是Enemy，有的一对人是Friend，两个人不能又是朋友又是敌人。。然后他们之间的关系以一个Matrix来表示。然后给一个关系的string，问能不能从matrix中找出来，能找到返回1，不能找到返回0.

Example: 

    Frenemy:
    "-FE"
    "F-E"
    "EE-"

    people: 0 and 2
    relation: "FF"
    output: 1

题目老大一坨，然后慌了七八分钟之后发现是Word Search,